金與正威脅人民軍將會解放南韓 批評脫北者人渣散播反金正恩文宣 青瓦台召開緊急會議 拒絕對媒體透露應對

據《韓國國際廣播電台》(KBS)報道，朝鮮國務委員長金正恩胞妹、勞動黨第一副部長金與正上周六(13日)晚再次發表談話稱，在不久的將來，韓方將會看到南北共同聯絡事務所坍塌成一片廢墟的情景。這是金與正第二次就脫北者對北散發傳單發表談話，加大對韓國施壓力度。

金與正表示，計劃將下一輪對敵行動的行使權交給朝鮮總參謀部。金與正的上述發言被解讀為她指示軍部廢除《9.19南北韓軍事協議》。她強調，只發表談話會被誤解為「只是威脅而已」，如今需要以連續的行動來報復，似乎已經到了與韓方絕交的時候。

相關內容南韓航空公司下月恢復部分國際航班

韓國青瓦台昨日在國家安保室長鄭義溶的主持下緊急召開國家安全保障會議常任委員會會議。青瓦台發言人介紹，會議就目前的韓半島情況進行了檢查，並討論應對方案。韓國外交部長官、統一部長官、國家情報院院長、聯合參謀議長出席了當天的會議。青瓦台在上次國家安全保障會議後的新聞發布會上詳細介紹了會議結果，但此次青瓦台並未向媒體公開會議的詳細內容。(wl/da)

睇黎大佬真出事

正

南韓快靠邊

金與正入據首爾

想睇

邊句講話解放南韓

左膠總統點算好呢

南韓總統好廢

打啦，好悶呀

又係呢d假新聞

大哥被美帝同其他國家禁住來打到hihi
細佬要出來分散下注意力🙈🙈

窮親戚又黎攞著數

垃圾一個
仲要係不斷奶共

韓國民間好撐香港手足
但總統真係食撚屎

正正

幾百萬難民問題拖死南韓

吹南風時, 我地可唔可以學韓仔呢?

北韓軍隊連smart phone係咩都唔識，入到南韓更可能樂不思蜀

希望美國今次唔好再打到上去之後又退返落三八線

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

打埋上去

支持入埋支那
不過驚支那同俄仔射核彈

自己唔掂搵個細佬出黎攪局分散一下

叫返朴槿惠出嚟對付北韓嗰個死八婆